美心確認向全職員工派發2000元

美心確認向全職員工派發2000元 主席伍偉國：感謝員工努力

美心集團創辦人伍沾德長女伍淑清屢發表爭議言論，美心旗下店鋪近月屢受攻擊。網上今日（14日）流傳美心內部通訊，有關截圖顯示，美心擬向香港所有全職員工派發2000元，兼職員工就獲發1000元，美心主席兼董事總經理伍偉國稱，感謝員工在多個月的困難時期付出努力。

屬美心另一創辦人伍舜德的孫兒伍偉國在該內部通訊續指，近月受經濟放緩及社會運動的雙重打擊，有賴各營運團隊及後勤同事盡心竭力，而新一年仍存在不明朗因素。'

美心回應查詢時，確認向旗下員工派發額外現金。

美心旗下各餐飲品牌近月營運屢受阻，但集團對外相當低調，僅在9月公開聲明解釋，伍淑清並沒有於公司擔任任何職位，亦無參與任何管理。

達哥

派2000 然後下個月炒左你 ?

係咪年尾花紅咋？
可能年年都有

計埋入遣散費

啲職員多謝佢，最近唔洗點做，又有2000收

喺美心，年資係冇價值 工時長仲要賣假期

現金定美心coupon?

多乜野謝，美心出名壓榨奴工

收完2000，下個月就冇得再做

Cash

美心廠入面日夜OT
已經回復得八八九九
有識人係入面做整蛋糕

係 派完就炒
果2000蚊 炒完你一個星期就回本
多謝

炒鳩晒d散工 人工少咁多 ot都正常

感謝勇武

兩千住得遠坐車都無左

係好生意就雙糧啦

2000蚊花紅 多撚謝晒

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰